一級颱風 英國人在作準備措施

一級颱風，英國人買雨衣、帶雨傘；香港人正常返工，不以為然。

二級颱風，法國人買定儲糧；香港人係辦工室OT。

三級颱風，菲律賓人買定救生艇，香港人排隊放工，等巴士。

四級颱風，美國人啲屋吹到甩皮甩骨；香港人去海邊觀浪。

五級颱風，東南亞地區變成洪水處處，美國變成明日之後；香港人終於話：『係時候搶定糧食，返屋企貼下膠紙』
連登仔：『攞住午餐肉有西屌啲日子來了！去旺角裸跑先！』

0/10

-100/10

好尷尬

慨念唔錯
膠力不足
1.5/10

我覺得ok

4/10

打風先lm
0分

我覺得最後裸跑幾好
6.5/10

乜撚嘢5級颱風呀？樓主大陸仔嚟？

好好笑

Cat 5呀ching

颶風唔係颱風

衝出黎柒

美國標準呀戇鳩

美國用颶風呀碌柒咁撚樣

( Show Blocked User - 暴走A怪 )

ON9仔

同一個格式見人作就過萬正皮，樓主條傻鳩東施效顰

收皮就有樓豬份

即刻駁咀

嗰段野咪又係抄西伯利亞人